試過賭錢輸得最多幾錢？

岩岩輸左2千美金 ，而次應該係我輸得最甘既一次

20萬

500

點輸？

Keep住而個數就岩啦，唔好愈賭愈大

2000
角球秒爆

十三萬

30萬

個個都10萬up，我聽到個人都無咁灰，不過我一開頭係嬴緊4000up,收左手，點知屎忽痕又去買 1個鐘玩撚完

個個都10萬up，我聽到個人都無咁灰，不過我一開頭係嬴緊4000up,收左手，點知屎忽痕又去玩， 1個鐘玩撚完
輸到個人無哂感覺，灰到仆街，去到1000蚊個陣拎廢牌玩poker照大大注咁黎，最後乜都無哂一早應該cash out , 一諗起4千usd可以做到好多野就想死

Chasing losses never a good idea

300 係澳門賭大細輸咗

900澳紙

玩咩輸？

輸300蚊會覺得肉痛先好呀

$60，買騎師王唔中

21點同輪盤 想追返條數點知越輸越多
好彩最尾個FD拉我走
果晚無錢食晚飯 好彩佢請

又係Chasing losses累事 我識d澳洲鬼個個都好鐘意賭錢，同幾個成日玩poker

2雞

賭咩輸呀巴打

一千萬
按左兩層樓加埋自己D錢all in 4:2

On9

10$六合彩

5萬

2000,輸完就Del左狗會個app佢去控制自己